{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2529782?place[place_type]=GID&place[gid]=2529782&place[latitude]=36.0627792809&place[longitude]=126.9096748495&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 함라한옥체험관"
    },
    "text": "喫煙は指定された喫煙エリアでのみ可能で、客室内での飲食物の持ち込みは禁止されています。 飲食物の搬入に違反した場合、10万ウォンの罰金が科せられます。 宿泊施設は各種付帯施設を提供しており、共用キッチン、洗濯室、無人売店、バーベキュー場、各種文化体験館、芝生広場、駐車場などがあります。 客室内では無料Wi-Fiを使用でき、外部からのヒーリングステイと伝統住居文化体験を提供しています。 また、さまざまな体験プログラムを提供することで、地域社会文化の発展にも貢献しています。 周辺には様々な観光地があり、入室は15:00、退室は11:00です。 付加サービス/付帯施設は価格変動や構成変更が発生する可能性がありますので、予約前にご確認ください。 ペット及び未成年者は入室が制限され、チェックアウト時には客室整理後に点検を受けてからチェックアウトする必要があります。 予約後に予約確定可否を確認し、日付の変更やキャンセルは一部払い戻し規定が適用されます。 払い戻し額の中には振込手数料を除いて現金振替で返却されます。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、それぞれの客室は最大利用人数までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲食物を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "客室内での飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "飲食物の搬入に違反した場合、罰金はいくらですか？",
            "answer": "飲食物の搬入に違反した場合、10万ウォンの罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は共用キッチン、洗濯室、無人売店、バーベキュー場、各種文化体験館、芝生広場、駐車場などの付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような体験プログラムを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は地域社会文化の発展に貢献するため、さまざまな体験プログラムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "予約後に日付の変更やキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約後に日付の変更やキャンセルが可能ですが、一部払い戻し規定が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 363
    }
}